地價都二萬二蚊一呎 起好之後賣幾多

又係中資以本傷人

地政總署公布，鴨脷洲利南道住宅地以168.5578億港元批出，中標財團為龍光地產(03380)與合景泰富(01813)，每方呎樓面地價22,117元，較估值上限高出10.6%。

龍光地產指，高興首次成功投得香港地皮，認為鴨脷洲地皮為市區大型純海景住宅地皮，儘管地皮總價刷新香港地王紀錄，但公司認為該純海罕有，單價屬市場合理水平。同時，由於是次夥拍合景泰富競投，雙方雖未公布分帳佔比，但強調公司現金流充裕，無資金壓力。

落嚟搶地 我諗係狗共唯一默許既合法走資

成個島 有埋地鐵之後, 根本無敵

無架啦, 變左 富貴島

未必有關係

跌市咪囤住先

可想而知樓價根本唔會跌，政府都唔會批准。呢D內房集團，後台全部都係紅色家族，政府搞跌樓價即刻得罪領導。

3m呎

689打到班本地傳統富豪落水狗咁

屌你老母臭閪on9 低能弱智仔

最少4萬啦

可以起好多層架喎

計哂啦 屌

應該同貝沙灣差唔多價了